Haar levendigheid had nog nooit zo slecht getimed.
Er was geen hulp voor it.
Mr. Wickham's geluk en haar eigen werden noodgedwongen vertraagde een beetje langer en Mr. Collins's voorstel aanvaard met zo'n goede genade als ze kon.
Zij was niet beter tevreden zijn met de galanterie vanuit het idee oppert van iets meer.
Nu eerst haar, dat ze __ werd gekozen uit haar zussen als vermeldenswaard meesteres van Hunsford pastorie en helpen om een quadrille tafel Rosings, wegens het ontbreken van meer subsidiabele bezoekers.
